今日沙田一役完美地將失焦論收皮

事實證明只要各位繼續自己崗位
其實場運動係會繼續發大落去
下一步就係救手足
同埋將今晚對我地不利既野縮細
好似廢老扮睇唔到警察打人一樣
轉移社會視線繼續煲大警察所做既衰野！

推！

七 月 廿 一 ！ 劍 指 賓 周 府 同 閪 環 ！ 兵 分 兩 路！

幾日大家做得好，要令黑警知道打人要付出代價

"差人都係打份工" 所以一定唔會搵命博
呢幾日大家見到只要唔縮，d差人淆底到縮埋一舊

推，有一隻狗負評

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

失佢老母焦咩,
無反紅媒,無連儂牆,無各區遊行,個運動晨早散撚咗大半啦

只係將平時政府唔正視的問題容入運動當中，歸根到底係呢個政府唔係民選的政府，漠視民意，主題根本無變過

推

推比多啲人睇